大尾督燒烤王麥師父係黃定藍

燒烤界一代宗師
有冇人知

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

綠
因為

黃加藍變綠
哈哈哈哈

屌 本身唔想笑

真係好笑咩

呢個時勢笑下放鬆下都好既

拜託唔好係＿色
佢D野算幾好食

呢個真，次次我屋企bbq 都係搵佢間野訂野食

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

唔好話BBQ
有時去佢度買醃好既羊架牛排做餸一流
黎緊中秋都去佢度買野BBQ

真

你地咪去呀，
得我去唔洗爭

多數藍

黃加藍係變白

等我比返個正評自己先

膠到笑

屌，有冇人知呀？
佢啲嘢真係好好食
食過佢親手燒號豬扒

我都係

未食過但想食
想知

我都想知
有無人知